做乜一到新年個個親戚都咁鍾意做就業輔導員？？

一到新年發覺個個親戚最鍾意就係講邊個個仔邊個個女做緊啲乜，又俾晒建議。

做乜一到新年就咁鍾意討論依啲嘢，又會俾晒意見話邊份工好呀，依家做緊嗰份唔夠好呀。好似望過晒CV俾晒專業建議咁。仲要發覺係範範都會講，由大公司去到政府工又有唔同專業資格，應該讀返書又點點點。其實香港係咪真係剩返返工係值得搬上枱面講

利申，廢青

講完返工
就變身做婚姻介紹員
問你幾時拍拖

聽到都

乖乖地聽長輩教導 塞錢落你袋

塞真錢我會開心啲

塞左啦，廿蚊

仲要好Pro咁分析晒世情，邊個女仔正啲，但係。。其實我想溝你個仔囉

推

唔理佢哋就得